
В десять лет, малым, босым, проблемный, но любимый сын
Сложил монетки все свои, дольный сыпался на рынок
Знал, взять какой рыбки, потратил всё до нитки
Чтоб прийти домой и кайфануть от мамкиной улыбки
Это с её слов, сам-то я почти не помню
Ладно, доволен, ей приятно, мне прикольно
Секретов нет, мамка не без причуд
Слушает мой рэп, я там матом кричу
Пытается понять, она и раньше пыталась
После работы малый клал на усталость
Видите ли, запись на шторе про пещеры страха
Родители в ахуе, болен что ли?
Было дело — телу дома не сиделось
Добавлял седин маме, проблем себе
Университет, долго не стерпел, в Днепре
Ну не прёт учёбой от взяток преподам
А что твой рэп, сын, что твой рэп?
Оплатит счета и хлеб, тем более нелепый
Табак вредный, зачем ты глаза закапал, а?
Я бредил и щадил, а мама плакала
Портил ей репутацию, как мог, счёсывал кентос
Мать — педагог, сын — распиздос
Но любила и любит, а было бы за что
Чудика, под утро с выломанной башкой
Но я понимаю несомненно, откуда там ум
Плюс импульс на двиге от бати,
Воспитанного книгами под одеялом в интернате
Может, родословная не маститая
Но если я забакопорил, вы меня простите
Батя сварит плов, я отменю записи
Зайду до родоков, давненя не видались
